[公投]有幾多人唔介意停區選

停
唔停

唔準諗，即刻答

幾時先肯意識到，有問題既唔係候選人
有問題既係個選舉制度，要反抗既都係選舉制度

制度內外共同戰線好浪漫

事實: 制度內 = 低頭 or DQ

反抗區選 不等於 射落海/投白票

區選 不等於 民調
因選舉制度不公，不能正確反映民意

無所謂
如果選舉結果表達到民意固然係好
但真係有咁順利?
又話11點後停止投票, 又話種票, 又話12月5先點票
其實今次真係好撚大隱憂, 唔明點解咁多人好似坐定笠六sure win咁
點都好, 有就投無就算, 反正都無得揀
btw等睇人話你五毛散佈區選無用論

大家不滿既唔應該係邊個選到入去，大家應該不滿整個制度既不公

慣左啦，個個第一時間就誅心論先

利申: 有得停固然好，無得停都含淚投票

我介意
停左=真攬炒
攬炒=港獨一樣 我只係講下😂😂

講真就算佢係枱底拎個票箱出黎，大家都只會好嬲好嬲咁投票

拉

陰謀論: Gphone有美帝撐咁大袋，一定唔會DQ既

事實: DQ左，大家好嬲好嬲咁投票

陰謀論: 選左入去咪又係DQ哂你，唔好妄想港共會眼白白俾資源你

事實: ？？？

停區選係最好
真攬炒

有就投下，冇，就由佢

你🌭️

和理非要投票當做左野嘛

早知6月12唔出黎啦，係咪咁講？

當初柒婆話取消區選，個個都話攬炒無所謂
當手足話取消區選，就係鬼係分化撚

投唔到
政府唔停一定有蠱惑 所以我就支持停既
根本個選舉就唔公平 從DQ開始已經想講
如果一個人被唔合理DQ咁泛民係咪應該表態杯葛呢個選舉
而唔係我選埋你個分 我幫你贏咪得 不過大家都知佢地梗係唔會肯
所以其實呢個選舉根本就不值得期望
講再複雜啲泛民支持者就屌分化了
利申好憎泛民 但都會投

停區選同612無因果關係
重作

攬炒完有乜具體方案

我係覺得對家都做開衰野
掌心雷個啲 今次再做污糟啲都得
真係好難保證佢唔黑箱作業

繼續供養泛民，永續抗爭
然後返屋企訓教

聲明: 不論停唔停區選，一律都係手足，勿分化

樓主好清醒

外面重有人講投票會令香港有普選

區選 = 831一人一票選特首

有篩選假普選

請問關咩事？

區選有ＤＱ黃之鋒 就知係假區選

DQ選左入去既人咁肉酸，港共唔會做

一個月後: 你寫字唔叻所以DQ你

堅持含淚投票既手足發表下意見
理性討論不分化不互屌

好想同手足展開激情對話

區選 = 假民主真獨裁

快啲投票啦

停
停左嘞，可以瞓
11.24見

唔介意停，但係有得投一定一早去投！！！

請提出理據
11.24會有行動係必然

除左含淚投票，條戰線仲有第二個打法，就睇有幾多手足跟機

快點和我展開激情對話

推

是但啦
投到就投, 反正對家要做假你都停唔到

收皮啦仆街
成日講攬炒 你有冇博埋條命去救中大poly先
冇嘅話就乖乖地出嚟投票
唔好再嚮度吹晒風叫停區選

對家話要做既嘢，我哋唔可以做，對家話要停區選，咁姐係停區選對佢哋有利啦，咁我哋就梗係唔可以停區選啦

有，然後？

如果只係咁單純既理由，而唔經過思考，只會俾人利用
建議你好好思考下自己每個行動既意義